有冇人想養貓？

喵喵喵喵喵喵

No dllm

屌你老母冇人留言
我正式宣布連登已死

養ed

我唔撚係人？

佢個鼻

兩個鼻哥窿
有冇多圖

啲人話好似有鼻哥窿

豬鼻貓

我阿媽成日叫佢做豬鼻貓

係吖我媽都係咁叫佢

So cute咁都呃到貓圖

因為我都真係好鍾意貓
我嘅世界唔可以冇咗貓

佢勁Q

殺死我喇

佢同我講話，同你地講聲多謝你讚我

唔好贊得太多 唔係嘅話佢會冇大冇細雖然佢喺屋企已經大晒

已養
但同我認知嘅貓有啲出入
日日都嘈住要人抱
去到邊跟到邊

好靚女

仔仔黎
雖然我平時都係讚佢靚女

仆街我未見過貓係痴人要人抱

好有仙氣

痾屎都入黎搵我瞓喺我對腳到

屋企環境唔許可

好撚羨慕

佢尋日整傷我想幫佢剪手甲就發脾氣

摩牙

養Ed

依個post好撚正勁多貓貓圖

我好鍾意吸貓貓

我阿媽仲叫我讓張床俾佢瞓

隻黑色爪爪係咪男仔

黑貓正啊

畀佢啲寫真你

係呀佢係男仔初初拎返屋企嘅時候以為佢女仔

因為我喺朋友度領養

上次瞓咗我張大被 搞到冇得冚被瞓覺
最後我凍親
之後我阿爸阿媽仲話係我問題

我都想有貓同我爭床訓

I feel you bro

最慘係最後阿爸阿媽係唔會關心你，反而會問我有冇凍親個仔我係屋企係個垃圾